[日經] 搭緊巴士有咩方法可以減低便意？

如題
就黎瀨

紅酒塞塞屎眼

Feel 到就快出來

瀨左佢就無事

大叫：我屎眼好慶呀！！！

輕輕力放屁

乾脆瀨咗佢

吉錯總制